【終極一po】不自推，緣份要佢沉就沉啦

事源：假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

啱啱覆咗：攬炒兄，請先見諒。小弟私自fb message咗呢個po去freedomhk, 懇請佢哋同您合作。佢哋睇咗，但冇覆。或者佢哋已經知您嘅新提案，或者其他原因，我唔知。

閣下開得呢個po, 理應瞭解條例嘅殺傷力同重要性(不得不提，港美嘅《香港關係法》好可能更要命). 而閣下及freedomhk乃觀察所得撼動「外國勢力」嘅兩大重要力量。

老實講，小弟有點年幾，又係網絡白痴。千辛萬苦先開到個P牌，只係想盡一己棉力，促成各門各派，不同套路嘅巴絲打一共為《中英聯合聲明》及《香港關係法》呢兩個中共嘅終極罩門一同努力！聯署，登報，twitter攻勢，咩都好！本人在此懇求所有志士友好能放下成見，放下身段，甚至放下一貫打法，齊心協力，共成其事！

會點，得唔得，我唔知。我只能講：「盡做啦！」香港人，加油！！！

順手開個po, 睇吓這城這地嘅緣份如何。。。

幫你手推

全力推登報！呢兩個議題極重要

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

幫你推